噪音來講 icy真係好聽過not shy好多

都是垃圾歌 不用分即麼細

如果唔係yuna
我都唔會聽哂個live

到底個Lia係到唱聽啲乜
睇唔透

icy好好聽

佢副歌好多centre part憑咩

佢主唱憑咩

你想聽噪音就番去聽你嘅izone啦

not shy好聽過icy

我唔鍾意izone都覺得好聽d

句(ITZY~~) 聽到好想笑

輸錢輸到傻撚左？

還我dalla dalla=.=

Wannabe meme me都唔錯^^

errbody errbody

你笑點幾低

望到都覺得攰

啲人成日話我係愛笑的男孩

廿幾碎牙叔仲好意思叫男孩

我遮左上半身都叫呃得下人

拉

你下半身係幾q